有無試過俾HR陰到?

個陣畢業返第一份工,一開頭簽3個月合約
完咗第一份約之後再簽3個月
返咗半年我就唔續啦,諗住搵其他工
諗住叫佢補返D大假錢,我未請過大假
點知兩份約之間隔咗一個星期日,佢話唔算連續性僱用
無大假

陰到師

咩類型公司

btw, 中伏師

被陰師

小小事記成世師

比PRC陰到就試過，年頭到而家唔見兩球

百里香原來咁仆街

有米師

記仇師

忘記出po師

無喎⋯⋯咩都俾齊我
係老闆仆街

Hr就係請返嚟陰鳩你，唔係重有咩用

陰人師

咁你而家有無陰返你百里香d伙計

唔係百里香啦 佢百里香老闆嚟

打工師

係咪水牙線打手果份

無大假師

無做過打手

418應該保障到你

類似有試過

叫我寫低啲個價
我寫完個價係高左
佢黑面

轉個頭咪又請我